記者會竟然無人問831，段錄音真係好成功！

林鄭去留根本無人care! 點解仲要係咁問！！！

掛住利君雅

推

死咬一個問題上
濫暴果度 佢已經答左 一視同仁
係咪監警會出到有警察有暴力行為 就會起訴
屌捉到鹿唔識脫角

真係好失望，831 根本就要佢解釋清楚

有冇人死 幾時公開交代鏡頭
你話太多私隱 你咪打格仔
但果幾個鐘完全空白
好恐怖

完全唔知記者做麥⋯

九月七 機場
九月八 美國領事館

請大家改改口號
黑警 填命
香港警察 殺人填命

中苌聯合聲明失效

記者
你地一係就問，對於「一國兩制，高度自治」已經名存實亡⋯⋯

一係就問831

問埋啲白痴野做乜

記者學完一日利君雅 又變番on9仔？

好撚on9唔問831

香港人只會嬲一日，原來係真嘅，頂